有冇人諗住遲D玩dead frontier 2?

好似steam會免費
唔知到時部機run唔run到

幾時free?

佢未正式出
官網都未公布詳情

但steam個版面就話應該到時係free既

free時記住同大家分享

我之前都有玩過dead frontier 1
但無人一齊玩好難打上去就棄左

佢都係free架本身

我上個月開左個一模一樣嘅post

我由dead frontier 1 玩起，好多回憶

不過我諗corpse ltd 都偏on9, 佢間公司做野太鳩，dead frontier 1 改下武器, boost 就昆人玩

sad